[入市啦] 戴口罩排隊睇樓 買家開始心急

【東網專訊】雖然疫情肆虐，但二手買家依然趁低爭相入市「肺炎盤」，市場氣氛稍為回升，部分屋苑再出現戴口罩排隊睇樓情況！利嘉閣溫錦駒表示，將軍澳周六(15日)單日錄行逾10宗二手買賣，盤源被迅速消化，準買家開始心急。

其中，新寶城5座一個低層兩房單位，業主願意開門睇樓，開價亦由早前的650萬元，減至606萬元，屬屋苑入場單位，即引來睇樓客輪候參觀，更曾有4至5組客、共逾10多人於走廊排隊，等候業主開門。

溫氏續稱，該盤本月已錄至少4宗買賣，其中1座高層H室，實用面積644方呎，剛售952萬元，呎價14,783元。

此外，同區指標新都城錄本月首宗二手買賣。市場消息稱，項目1期1座高層單位，實用面積364方呎，曾叫價650萬元，其後減至630萬元。單位亦有排隊睇樓人龍，市傳已售約620萬元，呎價17,033元。

it's time!!!!

嘈嘈地發達!!!

迎接私有財產公有制

On9

真係估唔到

新寶城

香港人根本大把錢

港府治下，歌舞昇平
中共萬歲!!!

鬼唔望變負資產

「睇樓家族」

成左606萬了

606幻幾呎？